【城中盛事】聽日仲係 Sogo 周年賞（即係以前嘅 Thankful Week)，直至 6.18

有唔少嘢抵買，所以無可能唔趁星期日去銅鑼灣一轉。

如果有人（例如維持治安嘅警察、屋企樓下嘅看更等）問起去邊，不妨誠實回答，無可能有好嘢咁自私唔話俾人知！

Push